【好友疑爆喜訊】廖碧兒明年嫁富二代Sweet到暈

41歲女星廖碧兒（Bernice）情路兜兜轉轉，她與富二代男友盧啟賢（Calvin）兩年前宣布分手，但之後卻「掟煲唔掟蓋」，屢次被拍到約會，早前她接受東網專訪時，更漏口風透露唔排除復合，殊不知講完冇耐，她身邊好友就爆出她的婚訊。

今日下午，社交名人施家殷於其社交網爆料，表示要搶先恭喜碧兒及未婚夫，還留言指二人將於明年3月拉埋天窗，並上載與碧兒及盧啟賢合照，照片中盧啟賢輕攬碧兒膊頭，表現親密，有施家殷的朋友於其社交網留言，追問此事是否屬實，以及照片中是否拍攝自婚前派對？東網就此事聯絡碧兒，仍未有回覆。

社交名人九龍樂善堂前主席施家殷在社交網發文搶先祝賀廖碧兒明年拉埋天窗，並甫出與一對「準新人」的合照，施家殷接受東網訪問時，透露中秋節前一日與廖碧兒在灣仔用膳，席間Bernice介紹認識盧啟賢（Calvin），他說：「Bernice介紹Calvin係佢未婚夫，嗰晚個個都醉醉哋，Calvin話出年3月舉行婚禮，Bernice都有和應話係。」但不知何故，施家殷其後將該發文刪除。

掟煲唔掟蓋
得閒做下愛

本身佢都有錢..
利申：識佢堂弟

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

勝利兄真係交遊廣闊